多天真的女仔 早晚變臭雞

第一次認同你
臭雞

雞就係雞 改唔到

從前粉紅色的臭西轉眼變牛肺

唔撚岩音既

你填喇

多天真的累濟

直腸無限好 可惜掂唔到

點解我會以為係刻不容緩

高汁留名

邊間教會

多好玩的東西 早晚變臭雞

回帶西

Any kind of girl will be prostitute

叻喇叻喇

多好玩的陰蒂

係咪夕陽無限好？

從前並肩的襟兄弟

可會綠到底